香港小姐係咪港獨？

有幾多香港小姐係made in Hong Kong?

商品說明條例

港獨
全部收歸共黨所有
讓領導中出

中國香港呢
tvb 支持港獨可恥

中国人搞什么選举？
我们中国人不需要西式民主！